［突發］巴斯光年係毅進星著陸！

毅進仔係咪死晒